澳洲：世界必須盡力了解武漢肺炎起源

莫里森：世界必須盡力了解新型冠狀病毒起源

澳洲總理莫里森在聯合國大會表示，世界必須盡一切努力了解新型冠狀病毒起源，說病毒為世界造成災難，要了解發生甚麼事，阻止事件再次發生。他說要確定病毒的人畜共通病源，和病毒是如何傳播予人類。澳洲早前因主張對新型冠狀病毒起源展開國際獨立調查，導致中澳關係緊張。北京對澳洲實施貿易限制，暫停當地部份牛肉進口，又對當地葡萄酒進口發起反傾銷調查。

另外，澳洲呼籲所有國家共享疫苗，又說會與太平洋島國共享醫療物資。

原文網址：

推

係人都知係支共搞出嚟